直到而家世衛同一啲國家嘅衛生組織都仲係用‘可能’嚟形容戴口罩嘅功效

不斷錯失一次又一次嘅機會